英國簽證tier4 可唔可以用銀行電子月結單

話説搞緊簽證但係屋企用開e-statement, 領事館會唔會唔認受
申請補發書面月結單又要等14個工作天，八月尾就要走怕趕唔切

要tier3